你地係咪好憎我呢種人

究竟成日以為人地唔理自己, 唔關心自己
搞到同朋友絕交,同人分手
之後自己又後悔
究竟呢個係咪一種病態

病態 但又改唔到，好想有人屌醒自己

做乜撚

gay

我覺得自己已經去到 點屌都唔醒